（不要命了）張建宗話重組警隊係議程之內

政務司司長張建宗早上出席電台節目時，被問到政府會否考慮重組警隊。

張建宗表示，認為在這一刻，重組警隊並非很首要的議程。又指我們此刻不要爭論理論或學術的事，我們的工作是要面對現時的危機，處理現在的情況，將法律和秩序帶回社會，我們才會有平靜、和平的社會。

各位低下圓寂級mon post狗表示強烈譴責

等睇散仔協會出聲明罷免張建宗

講到咁白，即係件事一平息，無論邊面贏都好，就會開佢哋波

呢個真係要大大力咁推
建宗兄話重組警隊係排緊隊做
我地要幫呢條隊打尖排特快PASS

咪撚打晒飛機
佢都係9up 等人無咁耐

重組警隊<並非>很首要的議程
diu

繼續分化睇佢地狗咬狗

9up唔使本

佢有咩權答， 佢比人管多d

今次電光火石協會又會點屌呢

我地係要睇狗咬狗姐

警隊<並非>很首要的議程

根本有腦都知開硬刀, 政府贏左, 有解放軍幫手, 黑警得枝槍仔都係要乖乖俾人劏

推

會唔會岀棍

建宗又要比大總統說三道四

幫手推分化post啦各位

並非很首要

由中共嚟重組警隊呀嘛

點解仲有人會care佢講咩 condom嚟咋佢

不嬲都係
班傻仔仲係到笑笑口
比我真係笑唔出
輸羸都一定比人清算

啱啱先話想加班黑警人工, 你信佢會有諗過重組警隊?

其實係，上面所有公安武警老解都係黨員 佢會唔會俾你有非黨員有武裝再變到咁大權

定係原來佢先係 final boss

我地信唔信唔係重點

非首要
但次要

good cops bad cops
禿頭佬想扮good cops

星期日 尖咀見

今次仆街鳥

就嚟俾人屌到肛門爆裂而死啦
請珍惜宗宗

加人工再重組=冇加

而家警隊好明顯缺乏左喺電光火石間嘅訓練，搞到佢地喺電光火石間就亂咁嚟

正式加入新彊武警？

因住總統嬲豬豬呀

話知佢9 up
推左俾mon po sir 睇先

對住啲功高蓋主既狗奴才
黨既鐵拳係永不缺席

你死緊喇 林大總統準備殺你全家

林大總統一陣開聲屌柒佢話我重整政府做軍政府都仲得

點解上耐咁多人拉呢個post

重組警隊意思係將其他紀律部隊納入警蛆咋
警蛆唔夠人呀

張建宗會唔會被自殺

警隊並非很首要的議程 同
警隊並非議程 有好大分別
張建宗加左個<很首要>真係提曬水

郁一班人去坐監 佢原本既人工就加落冇俾人督出黎果班到 咁味唔洗再另外加錢落去到

講到咁白
依家仲要靠你 所以唔做得住

緊係會啦
一個上司俾個無名散仔彈劾

漏左重組2個字

CONDOM狗

汪汪汪

警隊士氣mola mola
建宗係咪想選特首？

會唔會上門拘捕？

張建宗又要比狗屌

Up9
不如話佢做下屆特首啦

非行動po就唔推掛
唔緊要啦
mon po sir 會逐個po 睇架la

重組應該係增聘人手

星期日 尖咀見!

我要LUNCH TIME全部人嗌!

FINAL CALL!!!!! [1018快閃] 五區中午快閃遊行

爆料保平安

分化警隊都好重要㗎咁多位幫推

等睇聽日拍住片喊晒咁口道歉

睇返呢一兩日流傳嘅馬來西亞唔會比差佬申請第二家園就知，連馬拉都唔會容許有以下犯上嘅人，何況共產黨？

張建宗:君子報仇十年未晚,你班散仔因住黎

p牌我都推唔到

張: 屌柒我條數慢慢同你計

歡迎變節警

宗仔

真係有諗要重組？

睇黎又要俾偉哥屌獲先安樂

睇下林大總統有咩反應先

即係遲早會重組清算

即棄了

你地係咪諗多咗
重組警隊好明顯係加啲公安入去
邊個話係革走啲黑警?

舖緊路

班ON99 點都係輸

係咪都會被清算

狗宗話第一個要炒林志偉

話撚左佢地係condom仔啦

呢個分化post黎

唔好死
散仔協會又要出信

聽到未呀condom仔

所以我都唔明點解班condom仔做得咁落力

宗仔鬼拍後尾枕講左真野

重組警隊:
增加人手
由3萬變6萬
全部休班佩槍, 有棍
增購水炮車

咪開心得咁早啦年青人

我以為就算前線黑警智力咁低都知嫁wor
完事之後你地無利用價值，一定清算嫁
馬來西亞咁奶共都話唔收黑警
無嫁啦，橫掂大灣區缺人咪推你呢班人去囉

Yup, condom is just a condom
除左套狗衫一樣係香港市民(雖然我恥與為伍)
香港人被清算唔會少你地果份啊
咪繼續打繼續拉保護你地既後生仔囉

今次運動
無論如何
黑警必被清算

全部都係大陸公安

等睇佢畀狗屌

不嬲都咁講。
一停火就埋單計數， 狗狗就自動落獲

會重組..
不過係重組成國安同公安系統內

唔好俾語言藝術影響
改得更仆街都係重組

大灣區都唔收
中共最怕唔聽話既狗

班狗幾時殺張建宗

將警處處長地位提高至司長級別

分化佢地姐，點會為張建宗9 up而開心

並非議程之內 同
並非首要議程
唔識分？

其實想問下重組即係咩意思？換過批新警察？

幾時重組

林大總統快啲出嚟制裁張建宗啦

= 重組警隊係將來既議程

宗仔 驚唔驚俾班狗買起左

重組全部變曬防暴編制 取消軍裝 交警等等

可能係炒晒三萬黑警
全面轉用大陸公安

各位親愛的同學，做Project啦！

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來
活動：諗緊

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.17 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
洞察政府現時策略：
1. 相信政府透過中間人搵pro-Beijing people/黑社會襲擊示威者>煽動群眾暴力>警察暴力鎮壓
2. 政府透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象
3. 轉移視線，避談不公義嘅制度
4. 警方扮好人，想洗底
5. 開始將部分示威者塑造為恐怖分子，增強鎮壓說服力

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

黨指揮槍

睇黎又要激嬲班散仔

準備受讉責啦

慘啦依次 張建宗又要俾主席林志偉閉門抽插啦

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

問過散仔會主席未呀

警員身在香港，若把子女送到大灣區讀書，就是自己把人質送給中共。

光頭劉將會不停被中共炒作，美化他在深圳與大陸的生活，久而久之宣傳搬家理念，到時一群無腦的黑警（好像也沒人有腦）將會「係喎大陸好喎」然後一窩蜂湧去搬家。對，在香港要做黑警被人罵是狗，何不到大陸讓十四億人幫你打飛機，做人民英雄呢？

但別忘記，你和你一家都是中共的人質。今日大家看到光頭劉是人民英雄，他日再無宣傳價值，暗中便成了中共刀尖下的龜頭。而與無法明辨是非的支那蝗種為伍，日後自然也會成為被批鬥的對象。皆因十四億無腦國民今日只因政權叫你做英雄就認你為英雄，不分是非黑白，明日政權說你是香港犯罪黑警集團之首，即使你什麼也沒做，還是會被十四億人唾棄批鬥。因為他們不以事實下判斷，只懂中共講乜就信乜。

有人說黑警認為贏才是唯一出路。不，贏或輸，你們也沒出路。可憐的豬被放在砧板上，還向同伴說：「他們對我好好，快來一起共享大屠房榮華！」

攬炒呀popo

支持散仔會罷免張建宗

邊個唔去大灣區
邊個就係下一個督灰狗
睇下老豆搵仔就知有幾多督灰狗
連join左邊個tg gp都知喎

散仔協會主席出聲明即時解僱張建宗啦屌 唔撚係俾佢咁落面呀

1020

佢要9up我地陪佢

發大嚟講

又要俾林大總統罵了

公開屌自己上司點會唔清算身為紀律部隊冇紀律

宗仔d頭髮不保啦

其實要點重組 炒晒再請過定點 定係會殺一儆百 會每小隊搵一兩個出嚟坐監

定只係改制
未來請嘅 就算散仔都一定要大學生 或者dse 5科4或者3

好撚屌

Condom仔

次次張建宗出黎做白臉
班弱智狗總係要搶疆出黎遣責
連高層黑臉白臉都唔知

扮咩呢

人之將死？
定港共想揾佢洗白？

我一直話牙宗識玩, 老油條, 你見佢呢幾個月講野都唔關自己事

你地班condom仔都有今日了

推啦 mon po 狗睇到未
Condom 黎咋你地

驚咗《香港人權及民主法》？

可能第二個議程就係清算警隊

試著說1020 不要說推

正常政府都要啦
無論為民意定為政權都要搞鳩黑警

中共最忌人擁兵自重，以下犯上

個目的係分化唔係打飛機

睇嚟張建宗好睇警犬唔順眼

警隊<並非>很首要

呢句真
支那endorses 哂佢地做野
件事完左 支那都唔會比佢重組
反之係更重用佢
唔好當支共有人性

condom都不如

加人工但重組
deal唔deal?

重組警察，加入解放軍？

即係班狗點都死？
屌，仲要衰係共狗手上
想死都唔得今次

慘豬condom仔

屌 電光石火協會

popo 睇路喇
重組警隊是議程之一
準備做condom 啦

做咩9呀

現時的危機，咪又係你地整出黎

屌你

我最期待嘅畫面係，有一日全部黑警荷槍實彈全副武裝圍攻政府總部

真係發夢都笑醒

張生，請小心班 學歷低，無紀律既objects 會攻擊你

嬲嬲豬了

班狗以下犯上，中共大忌
依家注入解放軍其中一個目的都係睇清PoPo 能力

佢只係無政治智慧亂up講錯野...
懶係婉轉啫
你地真係信

要求林大元帥屌柒張廢老

基層唔係，想往上爬就要入黨

重組警隊意思係搵班更聽話嘅狗

你又真係信我地信

張狗肯出手重組警隊
林鄭個位係你架啦

未解決提出問題既人緊係非首要

散仔林出聲未

直接宣佈軍政府正式成立，林大總統就職

首先班狗一定加唔到人工 風頭火勢幫班狗加人工一定係點火 前線已經唔驚直接火魔啲狗 夾硬守住立法會等同企定定比大家燒狗

然後 不得不承認加咗啲無人性嘅武警公安入嚟令啲狗武力升級哂，我係中共都覺得低人工請班自己訓練嘅廉價打手都好過你班又貴又唔聽話嘅狗仔

總結 你班狗快撚啲死咗去算啦 Condom仔香港人唔要你地 支那都唔會要你地 馬拉台灣都出聲唔要你地架啦 含撚啦
If we burn, u burn with us
攬炒啦仆街

正呀
炒晒D $28000散仔
夠請4個以上公安
3萬變12萬

咪係..
政府贏左=中共全面接管腥港
到時會唔會俾你班又高人工又唔聽話既港仔揸槍揸炮

呢個係政府諗detail...
再推出黎等睇巿民接唔接受，唔接受就再改
唔係請你幾十萬人工做乜

但依班唔係正常政府

not yet but will do

我都覺

兄你老母咩
好撚熟呀？

諗多左

下屆係佢啦

原來宗仔都係手足

林大總統強烈譴責

依家放風出黎
證明對家覺得贏硬，已經唔需要冚住d不利消息

比散仔屌咁多次, 懷恨在心

一直在玩命

誰人愛你這種condom 仔 淪落到谷底~

譴責張建宗以下犯上 越權屌鳩大總統

堅持繼續抗爭
20號見

支共最怕係以下犯人而有武器既人

支共唔怕普通市民反佢
但好怕有武器既人隨時反佢
除非班警人人做十一哥
支共可以拃住春袋
否則一定清算呢班黑警
直接換一派公安落黎

Condom仔仲以為無後果

一班mon post dog 出晒黎話 無可能

林大總統：罷免張建宗

波就一定會開架啦
搞到啲文官比人屌到咁
但依家港共需要呢隊軍警控制示威者先唔郁佢既姐

condom
報應

先炒, 6個月通知,租大英警隊用住先

唔只出聲明，直頭買兇/自己落手暗殺啦

佢比班狗屌返轉頭，而家佢同一哥冇權嫁喇，下面果班當佢兩個臭四

你講左出口就分化唔到啦

我估日後佢地重組嘅意思係將
目前近三萬狗編制為武警
再由其他紀律部隊抽人做雜差

60萬俾你上面買到樓，再加埋呢句話，都推斷到已經點左條路俾班黑警點行

mon po狗你好

快快快快

算9數啦~
條友以為佢無骨氣但重有少少良心
而家係乜9都冇
佢講乜都唔使理佢啦

老羞成惱

這過藝術呀，其他popo可能聽唔明，等我地解釋比佢地知都好

祭𣄃lu

宗仔想林大總統搵上門

狗人工會同武警睇齊

聽日A1標題會唔會係
政務司司長張被多名不明人士襲擊 倒臥街頭血如泉湧

6月尾已經成日講架啦，全世界都知係得班狗唔知

林大總統: 警隊考盧重組政府內閣

又想做白面，不過先不論我哋受唔受，林大總統一定唔會受

下一任特首

都得 就係指加大資源
但連林鄭都知解散警隊 佢會唔知重組警隊代表咩？
加上呢條問答題 應無轉咁快

Freudian slip

tui

宗仔比班細嘅咁撚法
嬲想報仇係人之常情

並非啊我屌你咩
拉

牙宗發火

散仔你都點唔郁啦垃圾

不是首要目標
不愧係condom仔，人地老解完事就走，你地班散仔就留係到食屎啦

林志偉大總統又要出嚟屌鳩宗伯

宗仔你唔係怕班散仔呀嘛? 你高佢哋十幾級喎, 你敢郁佢哋, 包保香港有一半以上人口會保你安全

可唔可以有記者問下4點鐘果班白衫點睇

Condom 狗

真 不要命

Tui

重組果日先算啦 屌 推返行動POST毛先啦

棍子上的紅蘿蔔黎ja

佢又會比散仔譴責

宗仔其實好醒, 佢唔急於一時, 咪跪下D狗先, 真係忍辱負重

張建宗點警察死穴 - 馮睎乾

政務司司長張建宗出席電台節目，鄭重呼籲大眾向前走，「不要再糾纏7·21事件」，簡直是對港人的當頭棒喝。近日幾乎全港市民，都心無旁騖為十五歲小妹妹鳴冤，誰有閒情逸致「糾纏7·21事件」？連8·31的CCTV也被拋諸腦後了，遑論先秦時代的7·21呢？在這個資訊疲勞的世界，建宗BB這句話猶如暮鼓晨鐘，發人深省。

八月中旬，拙欄引述一位政界友人的話，提醒大家必須對7·21窮追猛打，因為這是政府的死穴，坦蕩蕩暴露人前，吟詩都吟唔甩。當時他已斷言，林鄭拆不到7·21，只能採取拖延戰術，讓暴力蔓延，繼而抹黑示威者，企圖逆風翻盤。事隔兩月，友人披露的政府「劇本」已逐一應驗。

抽離一點觀察，7·21直到今時今日，依然是政府最大死穴。8·31你沒有CCTV，根本沒法指控警方殺人──我沒忘記那位嘔白泡的男子，但誰知道他的下落呢？──至於近日接二連三的浮屍，即使可疑，大家仍然提不出證據。無憑無據的指控，不管如何群情洶湧，警方俱可置之不理，最後不了了之。

7·21恐襲則不同。它不是都市傳說，警方包庇罪犯，有圖有片有真相，這是連撐警藍屍也無法否認的事實。例如襲擊立場姐姐的男人，姓名面貌職業地址一應俱全，拘捕了沒有？為什麼不？你問盧偉聰、李家超、林鄭月娥，他們只能啞口無言。

‘重組警隊並非很首要的議程’

呢句點理解到係議程之內，標題黨

你知唔知咩叫卧薪嚐膽

張建宗在電光火石之間說出了不代表整體政府的言論

完

預左 中共唔會比香港人楂軍權

用下個腦啦

以下罷上

宗仔幾時會比軍政府告阻差辦公

推俾林大帥睇
睇下張建宗執包袱走
定popo正式成為低學歷 唔聽話嘅condom

咪傻啦張建宗講到咁，我明係分化班狗都一定發癲

抵死

真係好多你呢d白痴以為呢個係打飛機post

班狗邊有甘高智慧睇得明

係至好講，唔係一陣又道歉

建宗BB

並非很首要, 只係很重要.

過份解讀

【FC】西九站遊行係中共真春袋！

小心提防班狗仔喬裝示威者暗殺張司長

藩鎮割據就滅亡得喇

:

轉頭又改口啦
呢個司長連手下都管唔掂

依家肇慶搞緊香港城比班狗住，仲要咁高調宣傳，預料一定有大量人需要着草返去，等睇好戲

男嘅係跳樓 女先會浮屍

聽日就會出嚟話
你哋誤解咗我意思

重申 無意重組警隊

港警去到新彊幫武警挽鞋都未夠班

輸羸都一定比人清算x2

幪面法果陣，比卡超話所有行動都有紀錄警員身份，有需要時一定查到
我覺得佢都係唔小心爆響口

馬來西亞第二家園計劃拒絕香港警察移民都已經講到好白，嫌佢哋學歷低同埋唔聽話！馬來西亞係親共，好明顯共產黨都會嫌啲狗唔聽話，一定會乘機大清算換下血

原來仲計劃緊未可以公佈詳情，宗仔除咗被屌終於多返一個功能

condom仔 諗定後路 你地班仆街與民為敵 好多人都唔會請你地

終於有個振奮士氣既好消息
其實我都覺得政府密謀緊要清算佢地

我係你地班CONDOM狗就即刻割席篤灰保平安
你地打生打死為既「嬴」係改變唔到變CONDOM既命運

林大總統好危險

唔好信政府，只係要分化佢地

班狗 揸槍 作反了

重組都唔會係我地期望果隻

好快會比員佐級屌到收聲。

諗太多 佢無腦講錯野姐

反了反了

明眼人都睇得出狗權過大，政務司都敢屌
中共性格一定清算，班狗仔咪開心多陣囉

擺明準備接手林鄭

佢有冇得繼續做都成問題啦
依家一個777走都冇用，係成個政府都要倒台

一定有
如果無 上司要孭飛
你覺得白衫會為下面班友攬上身
我知道唔少白衫被前線屌 你估你屌人唔洗代價

mark 撚好晒 邊個出手打 邊個做鬼 邊個開鎗 有晒紀錄 冇都寫到你有 點都要搵個名上去 或者會做咗隔離替死鬼

電光火石協會 笑死

9 up 唔洗本

唔好比佢呃到 一日唔解散警隊件事都唔會完

等班condom仔仲一朝得志語無倫次

唔怪得俾散仔協會指住屌都唔出聲
老狐狸綿裡藏針

佢會唔會係身一個政府官員被麻包袋
仲要係被狗搞

屌港共好似分撚咗三派

柒婆， 維尼熊 兩個一派 - 真係得兩個架咋

林志偉魔警鄉黑+中聯辦一派

張建宗垃圾筒一堆舊底廢柴同盟一派， 可能混雜小量團派

而且兩派人不同意識形態去迫死柒婆同維尼熊

咪on9

佢既重組警隊一定唔係你地想像咁

歷史上settle左之後都係郁警隊
班狗以為走得甩？

我都覺 講話係議程之內 可能到佢老死嗰日都未有

毅進仔

唔係林鄭搞住曬 根本唔會搞到今日咁....

自己落手啦，反正冇冧巴就唔洗負責

好多認真L

林大總統好唔得閒

又要被狗屌了

比大總統連串幾次，都要反擊一下

由一開始就咁認為
中共獨裁，但都要做比人睇佢地有聽民意
我地嬴左，自然要班狗負責。但係政府嬴左，都係會向班狗問責，唔係點樣保證民意唔再反政府

原因就係因為偽進仔最易割，要幾多有幾多，點會保佢地

岩呀，搵公安武警代替
人工又平人又多，打人又夠狠

班友好煩，根本無人信過張建宗同打飛機

建宗先係大台

佢會解係 比更多資源 同埋其他部門如何更配合
而非坊間那種

借位唔該
【突發】我宣布罷工大辯論正式啟動

Dom已棄

其實你地咁都仲唔明佢意思?
重組警隊--->非首要
唔係代表有將呢樣嘢放入議程

單簡嚟講，呢句話實際意思係轉移大家視線，最主要係最尾嗰句!
想淡化大家情緒!

所以唔好比班7頭既語言偽術呃到呀！

咁係咪第六個訴求已有定案，可以成為歷來最快解決嘅訴求

車 換晒公安咪一樣

哦！做到先講啦
睇死你咪又係俾人屌兩句
咪又縮返你老母個閪到

睇定啲先

1/ 佢有無權做？
2/ 可能只係林奠式嘅呃 tum 拖？
3/ 點樣重組先？魔鬼在細節

都係等清算啦狗狗

邊有人信過佢，分化咋

仲有人當張建忠係好人
呢種民智下世都無得贏

議程唔代表一定要傾
到時可以唔傾
傾唔一定有變動
有變動唔一定要改
要改可以二十年後先改
改可以係加人工增撥資源

戇鳩仔

comdom 們心碎了

響議程又點，林奠好多嘢都響議程

Good morning sir! 點睇？

港父sir 真身
真·港獨之父

標題黨，拉

呢個post真係一半人以上都係你呢d直必腸

高官講野仲有人信

拉

啱丫，至少我一睇就知佢又玩語言偽術

加人工啊會
之後再炒人咋嘛
大貓次次重組都係炒人咋嘛，
邊會同你扣人工

散仔會: 重組警隊? 張大人,好大既官威呀

非首要，但必定清算

張建宗成日俾散仔協會屌
俾我係佢我一早郁鳩班散仔

話撚左你班散仔會被人當Condom唔撚信
抵啦散仔

其實警察內部都應該係想重組屌曬嗰d 白衫狗架啦

鬼拍後尾枕

一個post，可以引到幾多popo

比你班散仔屌 你以為宗仔無腦咩
依d扮豬食老虎 個心不知諗幾多野

睇黎散仔會又要出聲明啦

講漏口
condom仔

一向都咁講 最後咩結果都好
一定被人清算既實係班狗

成日俾人屌你估唔嬲嘅咩

我諗張建宗唔撚想做好耐。

班傻閪以為自己有炮就有實權，香港地係得中共同商家佬先至有實權，除咗中共，林奠最低聲下氣對待就得商家佬
美帝就更加唔洗講，佢一插手香港，中共都要忌幾分

咪撚信佢
又想氹尻我地

等睇員佐狗強烈譴責

為咗不被制裁無所不用其極，建宗果然係滑不溜手。

支持阿宗復仇

話唔定宗仔真心想入新屋嶺睇下
之前入唔到
家下有機了

佢仲話獨立調查短期內唔會有，即係冇排除有

宗仔: 你班散仔今次仲唔仆街？

咁多人望住個假標題圍埋打飛機

岩呀 重組=重新整過張合約 全部變晒有長糧 每年百尻幾日大假

重組警隊，砌d公安入去編組。

唔好信呀，正如毒男點ff女神都係毒男嘅議程之內，所以一定要堅持解散警隊

推啦屌 以後撚狗都要鬧佢地condom

解放軍

張建宗似有人性 但起共匪底下仍然仆街

林將軍幾時軍法處置漿見中?

宗仔問左佢老頂散仔主席未

先唔講美國，台灣都去唔到，番大灣區自動送中算吧啦

擺明同condom仔講架啦

幫我地推番政權咪唔會囉

林總統大d，定係宗仔大d?

留名比散仔主席屌9佢，之後投降

林大總統忙緊傾discount ar

你放心啦
支那比咁大權班黑警=插左好多針先會敢咁做
你唔係以為支那會咁相信班黑警掛

點解並非很首要議程
會俾你地曲解做有呢個議程 而且會實行

先制+1攻擊

傷心浩園餐

想復會咪求其扮野

張建宗不要命了

雖然個標題係好打飛機
但用個腦諗下都知壇野完左，邊個仲有資格保popo隊？馬拉都話popo唔聽話會拒絕移民申請，中共更加忌諱呢啲，首先因為中共過去幾十年歷史都重覆緊呢件事，你今日幫左我鎮壓個社會，他日你黃袍加身黎反鳩我咪大鑊有冇可能唔換走你班老血

非很首要
但是首要

佢為下屆特首清算警隊打定針先咋

電光火石協會

原post -
英文文宣成效要再提高呀

外國人get唔到香港嘅情況
或者唔知點幫香港等等

出政府聲明我就信

係電台尻up 就當係

正式編入公安？

Condooooooooom

肥張一直在玩命

傻啦
到時班狗都唔再係警隊人員,

CONDOM MEAL

condom狗

過橋抽板不意外

林大總統仲唔罷免張建宗

唔怪得咁多警犬移民

條撚樣鳩噏多過呼吸

重組張建宗

呢個根本係正常結局
邊邊贏班狗都係會死
共產黨贏嘅唔會養咁多周圍咬嘅狗
香港人贏更加唔會放過班狗
班狗戇鳩鳩仲以為自己好撚威上weibo
中共歷史話畀你地班戇鳩popo 聽你地嘅下場同紅衞兵係冇撚分別呀傻閪

全力支持阿宗

飛鳥盡，良弓藏，狡兔死，走狗烹

其實預咗
唔係以為幫完支共會對你好下化?
佢哋知支共咁多衰野
到時全港入集中營
一定起個嚴密版比黑警同家屬

佢地會幻想就算有集中營, 佢地都係管理營果D人

林鄭昨晚有講暗示佢無能力控制添啦

重組警隊<並非很首要>的議程

咁先啱

推比mon post狗睇

垃圾司長散仔都驚

共產黨最驚人有槍

你睇下佢清唔清算警隊

大陸佬要軍隊有老解，佢點解要一班養唔熟既人

仲要一班唔係同聲同氣既人 當年中共第二把交椅林彪都要比老毛整死

黑警好睇路

你知我知，單眼佬都知，係得班毅進仔仲以為自己巧威威之嘛

重組有好多意思

班狗咁落你面
支持宗伯復仇重組警隊

林總統一陣出聲名啦

散仔王係咪要出黎取締張建宗了?

香港人表示，認為在這一刻，重組政府是很首要的議程。

佢地贏，公安接管
我地贏，清算警隊

正解

仲有，雖然口號係解散警隊，刻不容緩，其實清算警隊先最重環

成立獨立調查小組，捉姓鄧果位出來交代下啦⋯⋯

H

好呀 D狗繼續做condom啦

重光一刻

理得佢係咪9up
推佢上神台先 對家要人民對人民 我地都得

態度正確
上面成堆真心膠

點只警隊，根本黑幫都會撤底消滅
你睇大陸拉黑幫就知道唔同級別
跟平時搵黑幫交人係兩回事

清算還清算

可能好輕手

其實一定會清算，中共最怕組織勢力過大，特別警隊呢期咁惡，冇大冇細

遲d算帳，死得仲甘

佢就係想大家咁諗?

快啲啦

咩理論或學術，喺要你做。

將警隊收編公安咪得

You pass the Law, We start the War

民陣正在為1020星期日既遊行上訴。
如果上訴成功，有不反對通知書當然好。
雖然基本法賦予我地有遊行集會既權利自由，
不過呢個權利自由唔包括行出馬路，造成堵路，阻塞馬路。
所以係無不反對通知書既情況下， 只要遊行中有人行出馬路，黑警已經可以舉旗驅散話我地非法結。

所以，呢度有Plan A 同 Plan B

Plan A
如果最後上訴成功，
1. 希望大家做一次和理非（但帶定基本裝備），行出黎表達自己既聲音，They can’t kill us all !
2. 用人數話比港共同國際社會知，經過呢4個月既抗爭，「沒有暴徒，只有暴政」，「以武抗暴」係得到大家既認同！

Plan B
如果最後上訴唔成功，
1. 願意承受風險既和理非請你企出黎，因為和理非比人告得入既機會真係好細（我唔係講緊黑警拉唔拉你）
2. 勇武既手足就唔駛諗喇，留係九龍區各自開花🌼， 一切策略根據番10.1果日就得！避免遊行時被黑警舉旗迫我地陣地戰。到時和理非果班又未必走得切，我地就局打陣地戰。

岑子杰被人用鐵鎚打到咁，
作為和理非既代表
咁都忍得，屎都食得
1020 齊齊用我地既腳步話比港共知
They can’t kill us all
光復香港，時代革命
寧化飛灰，不作浮塵

咁撚堅抽

張建宗(方丈)好小氣ge, 員佐cup既野 嘻嘻

係咪想做下任特首